[集思廣益]送咩比女朋友？

話咁快又到聖誕節
條女話想要Dear Jane CD或者銀包
但係又叫我比驚喜佢

各位巴絲會送啲咩比另一半？

利申：第一次送聖誕禮物嘅毒撚

慳返唔洗送 聖誕前分撚硬

幫佢修理銀河

送個銀包入面有隻Dear Jane CD既

送apple

分手

唔送咪有驚喜

見到人仆街我就拍手 見到人不幸我就慶幸 見到人靚仔過我就想佢死全家 見到人有錢過我就訓住公屋咒佢破產跳樓死 哈哈哈哈哈哈哈唔哈哈哈哈哈口

走數師

認真答
筆直又唔講，幾多歲又唔講，點俾建議呀

$500內
學生

送個BB俾佢

大學定中學

Condom 大家可以一齊用

中學

驚喜係視乎你用咩方式黎送禮物比佢
禮物本身並唔係咁重要

送精子

願詳其聞

願聞其詳

去下outlet 睇
時代廣場16樓
emax
東涌

咁應該送啲咩實冇死？。？
化妝品得唔得